<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Faqs on Hemmlis</title>
    <link>http://www.hemmlis.se/faq/</link>
    <description>Recent content in Faqs on Hemmlis</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.hemmlis.se/faq/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hur betalar jag?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-payment/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-payment/</guid>
      <description>Fakturor skickas ut månatligen till din e-post adress och på dem finns all information för att göra betalning. Om du skulle önska det kan vi göra en klumpfaktura i början av terminen så att du bara behöver betala en faktura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hur kommer möblerna hem till mig?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-delivery/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-delivery/</guid>
      <description>Vi levererar och, om så önskas, bär in möblerna i din lägenhet på en tid som vi kommer fram till gemensamt. Vår målsättning är att leverera möblerna på dagen du tillträder din lägenhet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hur länge får jag hyra möblerna?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-length/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-length/</guid>
      <description>Du bokar en kollektion för minst en termin, under vårterminen alltså fram till mitten/slutet av juni. När du vill avsluta ditt kontrakt talar du om det för oss, så bokar vi ett datum för återhämtning.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kan jag byta ut enstaka möbler?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-substitution/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-substitution/</guid>
      <description>Vi hyr ut kollektionerna som de är, skulle det vara så att du vill byta ut någon möbel kan du kontakta oss innan leverans och vi kan se om vi har något som bättre passar dig på lager. Vi garanterar inte att du kan ersätta eller ändra möbler i din ingående kollektion dock.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vad händer när jag avslutar min prenumeration?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-ending/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-ending/</guid>
      <description>Vi kommer fram till ett datum där vi plockar upp möblerna någon gång i slutet av din hyresperiod. Vi bär då bort möblerna utan extra kostnad för dig, förutsatt att det finns fri tillgång att hämta dem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vad händer om något går sönder?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-breakage/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-breakage/</guid>
      <description>Om någon möbel går sönder kommer vi ut och reparerar/ersätter den. Om skadan bedöms vara till följd av normal användning kostar detta inget för dig. Se hyresavtalet för en mer detaljerad beskrivning av skadefrågor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vad ingår?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-included/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-included/</guid>
      <description>Våra kollektioner består av 5-6 enskilda möbler som vi har satt ihop efter samma designkoncept. Möblemanget är anpassat för ett studentrum på ca 15-20 kvadratmeter och hyrs alltså ut tillsammans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vem kan hyra möblerna?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-who/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-who/</guid>
      <description>Vi har riktat in oss på en studentmålgrupp och anpassar därför våra kollektioner efter en begränsad boendeyta på ca 15-20 kvadratmeter. Men vi vill självklart att alla ska få möjlighet att testa våra kollektioner och tar gärna emot andra förfrågningar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>