<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hyra möbler? on Hemmlis</title>
    <link>http://www.hemmlis.se/</link>
    <description>Recent content in Hyra möbler? on Hemmlis</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.hemmlis.se/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Möbelinsamlingen</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/steps/gathering/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 10:58:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/steps/gathering/</guid>
      <description>Hemmlis får alla sina möbler i andrahand. Vissa hämtar vi upp från privatpersoner som vi själva kontaktar via bytesgrupper på nätet, andra får vi genom samarbetspartners som t.ex. Emmaus Lund. I vissa fall kompletterar vi möblemang via second-hand inköp i andrahandsbutiker eller på loppis.
Privatpersoner kan också skänka möbler till oss och tar då själva kontakt via vår facebooksida eller epost. Vi försöker att främst samla in möbler lokalt kring Lund för att sänka vår logistiska miljöpåverkan i den mån det är möjligt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tillfixandet</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/steps/fixing/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 10:58:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/steps/fixing/</guid>
      <description>Det första vi gör är alltid att sanera våra möbler enligt branschstandard, genom dammsugning, tvätt och miljövänlig ångtvätt. Detta gäller i synnerhet för textilmöbler, bäddmadrasser och sängar som vi även textilvårdar på miljövänlig väg. Sedan reparerar vi och upprustar möblerna efter behov, exempelvis genom ommålning eller slipning.
Ibland bygger vi även om möblerna eller byter ut vissa delar för att skapa funktionsdugliga och estetiskt tilltalande komponenter till våra möbelkollektioner. Vissa av våra kollektioner innehåller därför helt omdesignade föremål!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kollektionerna</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/steps/order/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 11:28:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/steps/order/</guid>
      <description>Våra kollektioner består av 5-6 enskilda möbler som vi har satt ihop efter ett enhetligt designkoncept. Vi bjuder in gästande designers till verkstaden för att ta fram spännande eklektiska (stilblandad) designkoncept som rör allt från till vintage, modern, nordisk design och rokoko. Möblemangen är anpassade för studentrum på ca 15-20 kvadratmeter och hyrs ut enhetligt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uthyrningen</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/steps/delivery/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 11:29:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/steps/delivery/</guid>
      <description>Minsta uthyrningstid på våra abonnemang är en termin (ca fem månader) till en kostnad från 499:- i månaden.
Vi levererar dina möbler till din hemadress, reparerar eventuella skador under uthyrningsperioden och hämtar även upp möblerna igen efter uthyrningsperioden .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Återbruket</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/steps/exchange/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 11:29:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/steps/exchange/</guid>
      <description>Möbler som hyrts ut återtas in i vårt cirkulära system för att på nytt saneras, fräschas upp och hyras ut. På så sätt skapar vi ett alternativ till möbelkonsumtion som vi tror kommer att reducera möbelsvinnet och stor del av den miljöpåverkan som följer i möbelindustrins och överkonsumtionens spår.
För att detta ska fungera krävs en stor dos tillit från vår sida. Vi hoppas och tror att ni som är våra kunder använder våra möbler förnuftigt så vi kan fortsätta att erbjuda er schyssta möbelkollektioner också i framtiden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retake</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/steps/retake/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 11:29:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/steps/retake/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kollektion 1003</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/collections/kollektion-1003/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jul 2018 19:56:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/collections/kollektion-1003/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kollektion 1002</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/collections/kollektion-1002/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jul 2018 17:29:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/collections/kollektion-1002/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kollektion 1001</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/collections/kollektion-1001/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jul 2018 16:30:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/collections/kollektion-1001/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kobe</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/stories/kobe/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jul 2018 16:12:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/stories/kobe/</guid>
      <description>Att sova på golvet kanske fungerar för vissa, men för Kobe från Belgien uppskattades det att ha en säng samma dag som han anlände till Lund. Som en av de första att pröva Hemmlis kollektioner hösten 2017 till sommaren 2018, var vi såklart nyfikna på vad han tyckte när han nu skulle lämna Lund.
&amp;ldquo;Först av allt var det väldigt praktiskt att slippa sova på golvet när jag kom. För det andra så är det en bonus såklart att välja er tjänst för hållbarheten, särskilt när jag ser all nedskräpning och möbler som ligger här ute på gatan och vid sopstationen som folk lämnar kvar efter utflytt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emmaus Frediksdal</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/partners/emmaus/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/partners/emmaus/</guid>
      <description>I samarbete med Emmaus Fredriksdal samlar vi in möbler från privatpersoner runt om i västra Skåne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leap Frogs</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/partners/leapfrogs/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/partners/leapfrogs/</guid>
      <description>Tack vare Leap Frogs stöd har vi kunnat ha en heltidsanställd under sommaren 2017 för att utvärdera marknaden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stenkrossen</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/partners/stenkrossen/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/partners/stenkrossen/</guid>
      <description>På Stenkrossen i södra Lund har vi tidigare haft verkstad och lagerplats. Sedan vi flyttade till Myllan har vi kvar kontorsplats här.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Creative Plot</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/partners/thecreativeplot/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/partners/thecreativeplot/</guid>
      <description>Vi är med i The Creative Plot och får därigenom coachning och stöd för utveckling av vår verksamhet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Återbruket Myllan</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/partners/myllan/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/partners/myllan/</guid>
      <description>Vi har lager och verkstadsplats på Återbruket Myllan i Eslöv, en gammal yllefabrik som sedermera har blivit ett återbruksmecka med över 5 000 kvm loppis!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Något gick snett!</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/form/error/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 13:36:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/form/error/</guid>
      <description>Var god försök igen eller kontakta oss.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snart blir ditt hem ett hem!</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/form/success/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 13:36:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/form/success/</guid>
      <description>Vi kontaktar dig inom 24 timmar för att bekräfta din beställning.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hur betalar jag?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-payment/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-payment/</guid>
      <description>Fakturor skickas ut månatligen till din e-post adress och på dem finns all information för att göra betalning. Om du skulle önska det kan vi göra en klumpfaktura i början av terminen så att du bara behöver betala en faktura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hur kommer möblerna hem till mig?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-delivery/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-delivery/</guid>
      <description>Vi levererar och, om så önskas, bär in möblerna i din lägenhet på en tid som vi kommer fram till gemensamt. Vår målsättning är att leverera möblerna på dagen du tillträder din lägenhet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hur länge får jag hyra möblerna?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-length/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-length/</guid>
      <description>Du bokar en kollektion för minst en termin, under vårterminen alltså fram till mitten/slutet av juni. När du vill avsluta ditt kontrakt talar du om det för oss, så bokar vi ett datum för återhämtning.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kan jag byta ut enstaka möbler?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-substitution/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-substitution/</guid>
      <description>Vi hyr ut rummen som de är, skulle det vara så att du vill byta ut någon möbel kan du kontakta oss innan leverans och vi kan se om vi har något som bättre passar dig på lager. Vi garanterar inte att du kan ersätta möbler.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sanering</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/how/cleaning/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/how/cleaning/</guid>
      <description>Vi är väldigt måna om att våra möbler ska vara rena och trygga att hyras ut. Därför dammsugs och tvättas allting vi tar in för hand. Textilmöbler som soffor, fåtöljer, bädd- och resårmadrasser sanerar vi genom ångtvätt, maskintvätt av tyg och vid behov blekning eller fläckborttagning.
Vi använder oss i största möjliga utsträckning enbart av miljövänliga medel när vi behandlar våra möbler. Det tycker vi är win-win både för våra kunder, vår miljö och för alla som kommer att vara i kontakt med möblerna dagligen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vad händer när jag avslutar min prenumeration?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-ending/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-ending/</guid>
      <description>Vi kommer fram till ett datum där vi plockar upp möblerna någon gång i slutet av din hyresperiod. Vi bär då bort möblerna utan extra kostnad för dig, förutsatt att det finns fri tillgång att hämta dem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vad händer om något går sönder?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-breakage/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-breakage/</guid>
      <description>Om någon möbel går sönder kommer vi ut och reparerar/ersätter den. Om skadan bedöms vara till följd av normal användning kostar detta inget för dig. Se hyresavtalet för mer detaljerad beskrivning av skadefrågor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vad ingår?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-included/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-included/</guid>
      <description>Våra kollektioner består av 5-6 enskilda möbler som vi har satt ihop efter samma designkoncept. Möblemanget är anpassat för ett studentrum på ca 15-20 kvadratmeter och hyrs alltså ut tillsammans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vem kan hyra möblerna?</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/faq/faq-who/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2017 12:25:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/faq/faq-who/</guid>
      <description>Vi har riktat in oss på en studentmålgrupp och anpassar därför våra kollektioner efter en begränsad boendeyta på ca 15-20 kvadratmeter. Men vi vill självklart att alla ska få möjlighet att testa våra kollektioner och tar gärna emot andra förfrågningar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>