<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Valfrihet &amp; delaktighet. on Hemmlis</title>
    <link>http://www.hemmlis.se/modellen/index.xml</link>
    <description>Recent content in Valfrihet &amp; delaktighet. on Hemmlis</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv</language>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Feb 2017 12:26:08 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.hemmlis.se/modellen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>abc</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/modellen/abc/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Feb 2017 16:00:42 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/modellen/abc/</guid>
      <description>&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Neodev är medarbetarägt.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du får en fast andel av dina intäkter.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du väljer själv fördelningen mellan lön, pension, utbildning och andra resurser.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du väljer själv hur mycket du vill jobba och vilka uppdrag du tar.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Neodev ger dig trygghet när du inte är ute på uppdrag.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En modell som fungerat i 17 år.</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/modellen/fungerat/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Feb 2017 16:42:34 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/modellen/fungerat/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vi på Neodev skapar det bolag som vi själva vill arbeta i. Genom stor valfrihet vill vi få alla att trivas och utvecklas. Efter att ha provat vår modell är det få som vill byta till en vanlig anställning igen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Engagera dig i företaget. Eller inte.</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/modellen/engagera/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Feb 2017 16:45:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/modellen/engagera/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vi lever efter våra egna värderingar, varav öppenhet är en. Därför finns i princip all intern information öppen för alla. I grunden litar vi på varandra och vi ser det som en förutsättning att alla har tillgång till all information som behövs för att kunna på bästa sätt hjälpa till att påverka företaget i den riktning som är bäst för företaget - stor delaktighet!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi vill att alla som jobbar på Neodev ska känna att det är deras företag. Därför erbjuds alla delägarskap. Att bolaget är helt medarbetarägt innebär att vi slipper externa ägarintressen och på så vis får både större trygghet och större valfrihet att själva bestämma över vår tillvaro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hos oss är det viktigt att alla får chansen att påverka, därför träffas vi ofta både formellt och informellt för att ägna oss åt allt från affärsutveckling till studiebesök i Silicon Valley eller spelkvällar på kontoret. Man bestämmer själv till vilken grad man vill engagera sig i det interna arbetet, men alla har full insyn i bolaget.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>