<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projects on Hemmlis</title>
    <link>http://www.hemmlis.se/projects/index.xml</link>
    <description>Recent content in Projects on Hemmlis</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Mar 2017 11:15:02 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.hemmlis.se/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>mobilapp</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/projects/mobilapp/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Mar 2017 11:15:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/projects/mobilapp/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Produktutveckling i ett startup-bolag med fokus på personsäkerhet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Design och utveckling av iOS-app skriven i Swift med stort fokus på användarvänlighet samt uppkoppling mot MongoDB-databas för realtidsuppdatering av användardata.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Agilt utvecklingsteam bestående av både front-end- och back-end-utvecklare i nära samarbete.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>telecom</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/projects/telecom/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Mar 2017 11:16:13 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/projects/telecom/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Utveckling och support av telekommjukvara skriven i C. Prototyphantering, testning och felsökning av den senaste mobila telefonteknologin. Drivande av den agila arbetsprocessen. Ansvar för processhanteringen av inkommande fel för olika prototyper samt underhåll och kontinuerlig uppdatering av mjukvaruversioner för kundtestning.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Automotive 02</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/projects/automotive-02/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Mar 2017 15:04:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/projects/automotive-02/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Design och implementation i C# av testriggkontroll. Testriggen används för mekanisk prototypvalidering och end of line-test inom fordonsindustrin.  Projektetet var ett helhetsåtagande från use case-analys till driftsättning. I uppdraget ingick även uppgradering till, och validering av, ny styrelektronik.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>medtech</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/projects/medtech/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Mar 2017 11:16:04 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/projects/medtech/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Utveckla drivrutiner för styrning av motorer och sensorer i ett medteksystem. Programmering sker i C och miljön är Linux. Projektet drivs agilt och man har möjlighet att påverka allt från hårdvara till användargränssnitt.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>automotive</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/projects/automotive/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Mar 2017 11:16:21 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/projects/automotive/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Design och implementering av automatiserade testfall i Vector CANoe, för test av elektroniska styrenheter i HIL-riggar. Arbetet bedrivs i agila projekt med tätt samarbete mellan olika utvecklings- och testavdelningar.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Project lead</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/projects/project-lead/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Mar 2017 15:02:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/projects/project-lead/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Scrum master i ett mjukvaruutvecklingsteam med både utvecklare och testare inom inbyggda system. Involverad i omvandlingen av R&amp;amp;D organisationen, från traditionell vattenfallsprocess till agila metoder och processer.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>medtech test</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/projects/medtech-test/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Mar 2017 11:16:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/projects/medtech-test/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Design och implementation av testramverk i Python. Simulering av noder i form av intelligenta mock-ups samt avkodning och loggning av CAN-signaler under systemtest. Utveckling av TCP-interface för skriptning av automatiska knapptryckningar i .NET-användargränssnitt.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>