<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Stories on Hemmlis</title>
    <link>http://www.hemmlis.se/stories/</link>
    <description>Recent content in Stories on Hemmlis</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Aug 2018 11:22:06 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.hemmlis.se/stories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Anna &amp; Evan</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/stories/annaevan/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Aug 2018 11:22:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/stories/annaevan/</guid>
      <description>The only thing certain in student life is turbulence, something our Norwegian patron Anna Parnefält Störksen found already upon entering Swedish air space.
“Our plane was delayed as you remember, but you guys were really understanding and solved my delivery without fuss.”
Because the only way to counter balance instability - whether airbound or in life in general - is flexibility. That’s why Hemmlis doesn&amp;rsquo;t just rent out furniture, we provide the service of feeling at home.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kobe</title>
      <link>http://www.hemmlis.se/stories/kobe/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jul 2018 16:12:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.hemmlis.se/stories/kobe/</guid>
      <description>Att sova på golvet kanske fungerar för vissa, men för Kobe från Belgien uppskattades det att ha en säng samma dag som han anlände till Lund. Som en av de första att pröva Hemmlis kollektioner hösten 2017 till sommaren 2018, var vi såklart nyfikna på vad han tyckte när han nu skulle lämna Lund.
&amp;ldquo;Först av allt var det väldigt praktiskt att slippa sova på golvet när jag kom. För det andra så är det en bonus såklart att välja er tjänst för hållbarheten, särskilt när jag ser all nedskräpning och möbler som ligger här ute på gatan och vid sopstationen som folk lämnar kvar efter utflytt.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>